表白黃金時間係幾耐？

最近識咗個女仔
得知佢仲未係上一段感情走出嚟
我Feel到佢未ready好下一段感情

我可以點做

約多啲出嚟，唔好咁care佢，講多啲曖昧嘅嘢，再等佢送上門

送口罩比佢

做佢樹窿了解佢安慰多啲

我唔想做水泡 想confirm佢放低左上一段感情先

佢會唔會將我當做水泡

同佢相處嗰陣唔好出於要溝佢嘅心態，你越介意佢越唔珍惜

首先你當佢做水泡，就唔驚佢當你係水泡

你意思係我要出於真心去關心佢，而唔好成日諗住想溝佢？

介意係mean....？ Ching好似好有經驗

係，即係可以同時關心幾個人，但唔好只為咗溝人

簡單嚟講，「認真就輸了」。可以試下講啲令佢諗多咗嘅嘢，或者日日同佢傾計等佢依賴你，嗰陣再突然隔一陣先覆，方法有好多

Ching可唔可以俾你Tg我 我有啲嘢想講
但呢度驚自爆

弱者先表白 係有feel嘅話直接咀埋去啦仲表白

陪佢傾多啲計
但你要預左佢唔會咁快投入到